# README #

Cистема покупки билетов на автобус, которая должна содержать:

1) Entity:
	Водитель
		имя
		фамилия
		номер водительского удостоверения

	Автобус
		модель
		номер
		водитель

	Билет
		номер места
		стоимость
		оплачен или нет

	Рейс
		номер
		автобус
		билеты - Set

2) Соответствующие классы Repository и Service

3) ReSTful API, который позволит:
	добавить нового водителя
	добавить автобус
	добавить рейс
	добавить билеты на рейс
	изменить автобус на рейсе
	продать билет. При этом статус билета должен меняться на "оплачен" и должен возвращать информацию: 
номер рейса, номер и модель автобуса, имя и фамилию водителя, стоимость билета и номер купленного места в автобусе.

	Создавать UI не нужно, можно передавать / получать информацию, выполняя запросы с помощью консольной утилиты 
curl (доступна в Linux или Mac). Git commit нужно делать по мере выполнения шагов в перед к решению, 
там сделали rest-конец добавить автобус --- значит комитить надо код.

Ваш программный продукт мы будем проверять дергая API утилитой curl.

Инструменты: Intellij Idea CE, JDKv8, Spring boot, BitBucket

Для работы приложения и прохождения тестов необходимо создать:

DB = busStation, busStationTest

username = postgres
password = postgres
